閪鐵兆康站已有閘機裝左qr scanner

個位裝咁低

瞓咗幾耐

屯門都有！

裝左好耐咩?

一段時間架啦

日日搭 好似近排先發覺